渣打義士苦主 建議你去美國或歐洲告9渣打 和解費和味

當然你要證明自己是苦主困難 , 試下寫信問渣打你的個人資料有沒有被職員濫用 , 渣打係美國/歐洲有業務 , 唔敢講大話 , 如CONFIRM有 , 不要係香港告渣打 , 嘗試去美國/歐洲告搵律師告渣打依間PK ,如有勝訴條件 , 人地律師免費幫你 , 對分賠償

係香港告係無用 , 律師費可能成百粒 , 當然司法管轄權問題 , 人地未必受理 , 試下 , 可能你試下已經嚇到渣打搵你傾

推

記得去埋HKMA file個case

推！

hkma咪又係政府
梗係揾歐盟用GDPR告

兩樣都要做，hkma即使係政府都好，都有特定程序要做

push

YAHOO 中國洩露中國用戶EMAIL俾中國政府 , 之後犯人家屬到美國告9 YAHOO , 雖然不是發生在美國 , 記得最後和解賠唔少 , 我看美國律師劇 , 只要是打巨企 , 大片律師免費幫手 , 分紅 , 係美國絕對合法 , 而且和解金下下千萬美元

agree 試下先 試下推

贏個首期返黎

當然首要拎返公義

美國，好少事的案件，閒閒地數百萬美金啦

香港勁仆街
唔比律師對分
律師費球球聲
就算你有100%勝算都好難告鳩d大企業

美國包攬訴訟係合法
只要個case 有機會打贏
大把律師會接

Pish

好似無耐之前先有討論過包攬訴訟係咪可以申張正義呢個話題. 有冇法律界朋友再出黎討論下

唔明，但件事係香港發生都可以係歐美告？

所以叫苦主試下，美國好多case ，你－入claim，立即揾你和解，因為上庭成本太大

Push !

如果苦主有BNO，係會受GDPR保障
唔知道brexit後會唔會有影響